我覺得自己有小小麻甩

如題，我係絲，我發現平時同男朋友出街，如果見到靚女會主動叫男朋友一齊睇，就算發現佢昅女我都唔會嬲！
因為d女幾正

其他絲係咪咁

我都會

見到長腿姐姐會叫佢睇埋一份
“哇對腳好長呀 快D睇下!!”
“哇對波跌出黎啦!!”

不過我比佢更加興奮。

我都係
見到肥妹仔會同佢講：『哇，對波好大阿，扯晒旗啦，點解咁qq 嫁！！！！』

佢上次話我，
無諗過自己女朋友仲開心過自己🤭

女睇女有咩問題 大把係咁啦
咁又麻甩

靚唔靚 講唔講粗口

幾好呀 至少唔會咁易嬲 有好野又可以一齊開心share

樓主可能係bi

講，唔靚

Bi係咩

我記得讀書嗰時有個靚女miss講過佢都係會叫男友同佢一齊昅女